由始至終 祗有你一位 難以代替 愛一生一世

真係完全切合哂Sammi

飽姐呢?

鮑姐

鮑姐愛你一輩子

奇靈王愛鮑姐

䱉㚿

如果今天將失去鮑姐的一切
剩低Ali抱著也不濟

如果你偷食
鮑姐會唔會好似咁原諒你

棋王偷食毛毛 鮑姐發千字文原諒

講緊鮑姐?